有口罩試用

得唔得架？？
不過多謝先
行過擺低一百幾十支持下良心商户

push

8.5罷工

Pushhh

口畢睇落幾堅 唔知filter點
眼罩就普通

8月5全民三罷

推